琴日聽到好多新口號 想問下有啲乜嘢

琴日行過將軍澳先聽到原來有活動，於是落去同大家一齊嗌，但係我發現有好多新口號係之前遊行嗰啲冇聽過。

例如我成日以為「黑警」係對「還眼」，但琴日大家係叫「死全家」

仲有一句我聽唔到上一句係乜嘢，總之回番嗰句係 「當差正仆街」

有無人可以介紹返新口號s?

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好仔唔當差

叫左好耐